有點想離婚。。。

大家好，我之前未結婚時都開po講過因為男友（依家老公）成日打機冇交流而唔想結婚，結果到最後都係結左，結婚後關係好左一排，又想大仔有個伴，所以陀緊第二胎

但陀左第二胎之後，問題又出現番，佢都係好鐘意打機，唔係玩PS4、Switch就係玩電話，一係就開youtube睇人打機或者睇攻略點過關

佢係一個好爸爸，願意同bb沖涼、洗奶樽、做家務，但我地之間最大問題係冇交流，大家即使同枱食飯都冇野講，我同佢講bb野佢好冷淡或者笑笑就算，然後繼續睇電視，問佢公司點，佢又會講「都係咁」，而且每晚佢會係出面玩電話玩到1點先入房訓，連訓覺前二人世界既機會都冇

a09

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想/睇腳踭
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利熱車阿
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利熱車阿
0110 真係訓